# LANGUAGE translation of the CakePHP Users plugin
#
# Copyright 2010, Cake Development Corporation (http://cakedc.com)
#
# Licensed under The MIT License
# Redistributions of files must retain the above copyright notice.
#
# @copyright Copyright 2010, Cake Development Corporation (http://cakedc.com)
# @license MIT License (http://www.opensource.org/licenses/mit-license.php)
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-15 15:48+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-06 02:04+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: /controllers/details_controller.php:57;138
msgid "Invalid Detail."
msgstr "輸入詳細內容錯誤。"

#: /controllers/details_controller.php:78
msgid "Saved"
msgstr "儲存成功。"

#: /controllers/details_controller.php:96
msgid "%s details saved"
msgstr "%s 詳細資料儲存成功"

#: /controllers/details_controller.php:113;196
msgid "Invalid id for Detail"
msgstr "錯誤的詳細資料 id"

#: /controllers/details_controller.php:117;200
msgid "Detail deleted"
msgstr "已經刪除。"

#: /controllers/details_controller.php:152;175
msgid "The Detail has been saved"
msgstr "詳情儲存成功。"

#: /controllers/details_controller.php:155;178
msgid "The Detail could not be saved. Please, try again."
msgstr "詳情無法儲存，請稍後再試。"

#: /controllers/details_controller.php:170
msgid "Invalid Detail"
msgstr "輸入詳細內容錯誤"

#: /controllers/users_controller.php:157
msgid "Profile saved."
msgstr "個人檔案儲存成功。"

#: /controllers/users_controller.php:159
msgid "Could not save your profile."
msgstr "無法儲存您的個人檔案。"

#: /controllers/users_controller.php:193
msgid "Invalid User."
msgstr "錯誤的使用者。"

#: /controllers/users_controller.php:207
msgid "The User has been saved"
msgstr "該使用者已經儲存成功。"

#: /controllers/users_controller.php:223
msgid "User saved"
msgstr "使用者儲存成功。"

#: /controllers/users_controller.php:247
msgid "User deleted"
msgstr "使用者已刪除"

#: /controllers/users_controller.php:249
#: /models/user.php:703
msgid "Invalid User"
msgstr "錯誤的使用者"

#: /controllers/users_controller.php:273
msgid "You are already registered and logged in!"
msgstr "您已經註冊並且登入了！"

#: /controllers/users_controller.php:282
#: /tests/cases/controllers/users_controller.test.php:194
msgid "Your account has been created. You should receive an e-mail shortly to authenticate your account. Once validated you will be able to login."
msgstr "您的帳號已經建立。稍後您將會收到認證郵件，一旦認證完畢即可登入。"

#: /controllers/users_controller.php:287
#: /tests/cases/controllers/users_controller.test.php:205
msgid "Your account could not be created. Please, try again."
msgstr "您的帳號無法建立，請稍後再試。"

#: /controllers/users_controller.php:309
msgid "%s you have successfully logged in"
msgstr "%s 您已經成功登入。"

#: /controllers/users_controller.php:383
msgid "%s you have successfully logged out"
msgstr "% 您已經成功登出。"

#: /controllers/users_controller.php:409
msgid "There url you accessed is not longer valid"
msgstr "您存取的網址已經失效。"

#: /controllers/users_controller.php:432;545
msgid "Password Reset"
msgstr "重設密碼"

#: /controllers/users_controller.php:434
msgid "Your password has been reset"
msgstr "您的密碼已被重設。"

#: /controllers/users_controller.php:435
msgid "Please login using this password and change your password"
msgstr "請使用此密碼登入並更改密碼。"

#: /controllers/users_controller.php:438
msgid "Your password was sent to your registered email account"
msgstr "您的密碼已經被送到您註冊的信箱。"

#: /controllers/users_controller.php:444
#: /tests/cases/controllers/users_controller.test.php:219
msgid "Your e-mail has been validated!"
msgstr "email 認證成功!"

#: /controllers/users_controller.php:448
msgid "There was an error trying to validate your e-mail address. Please check your e-mail for the URL you should use to verify your e-mail address."
msgstr "您的 email 地址驗證出現錯誤。"

#: /controllers/users_controller.php:452
#: /tests/cases/controllers/users_controller.test.php:224
msgid "The url you accessed is not longer valid"
msgstr "您要存取的網址已經失效"

#: /controllers/users_controller.php:467
msgid "Password changed."
msgstr "密碼更改成功。"

#: /controllers/users_controller.php:521
msgid "Account verification"
msgstr "帳戶認證"

#: /controllers/users_controller.php:563
msgid "%s has been sent an email with instruction to reset their password."
msgstr "一封指示怎麼重設密碼的郵件已經寄給 %s"

#: /controllers/users_controller.php:567
msgid "You should receive an email with further instructions shortly"
msgstr "您應該稍後就會收到一封郵件，指示您進一步的操作。"

#: /controllers/users_controller.php:571
msgid "No user was found with that email."
msgstr "該 email 並無使用者註冊。"

#: /controllers/users_controller.php:588
msgid "Invalid password reset token, try again."
msgstr "token 錯誤，請重新再試。"

#: /controllers/users_controller.php:594
msgid "Password changed, you can now login with your new password."
msgstr "密碼已經更改。您可以用新密碼登入。"

#: /models/user.php:102
msgid "Please enter a username"
msgstr "請輸入使用者名稱。"

#: /models/user.php:105
msgid "The username must be alphanumeric"
msgstr "使用者名稱只能包含英文與數字。"

#: /models/user.php:108
msgid "This username is already in use."
msgstr "該使用者名稱已經被使用。"

#: /models/user.php:111
msgid "The username must have at least 3 characters."
msgstr "使用者名稱必須至少含 3 個字元。"

#: /models/user.php:116
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "請輸入正確的 email 地址。"

#: /models/user.php:119
msgid "This email is already in use."
msgstr "此 email 已經被註冊。"

#: /models/user.php:123
msgid "The password must have at least 8 characters."
msgstr "密碼必須至少含 8 個字元。"

#: /models/user.php:126
msgid "Please enter a password."
msgstr "請輸入密碼"

#: /models/user.php:129
msgid "The passwords are not equal, please try again."
msgstr "兩個密碼不一致，請重新再試"

#: /models/user.php:132
msgid "You must agree to the terms of use."
msgstr "您必須同意使用者條款才行。"

#: /models/user.php:137;357
msgid "The passwords are not equal."
msgstr "兩個密碼不一致。"

#: /models/user.php:139
msgid "Invalid password."
msgstr "密碼錯誤"

#: /models/user.php:150
msgid "Invalid date"
msgstr "錯誤的日期"

#: /models/user.php:315
msgid "This Email Address exists but was never validated."
msgstr "該 Email 存在但是未認證通過。"

#: /models/user.php:317
msgid "This Email Address does not exist in the system."
msgstr "系統中不存在該電子郵件信箱。"

#: /models/user.php:406
msgid "$this->data['"
msgstr ""

#: /models/user.php:460
msgid "The user does not exist."
msgstr "使用者不存在。"

#: /models/user.php:505
msgid "Please enter your email address."
msgstr "請輸入您的 email。"

#: /models/user.php:515
msgid "The email address does not exist in the system"
msgstr "系統中不存在該電子郵件信箱。"

#: /models/user.php:520
msgid "Your account is already authenticated."
msgstr "您的帳號已經認證。"

#: /models/user.php:525
msgid "Your account is disabled."
msgstr "帳號停權中。"

#: /tests/cases/controllers/users_controller.test.php:34
msgid "Sorry, but you need to login to access this location."
msgstr "抱歉，您需要登入才能觀看此頁面。"

#: /tests/cases/controllers/users_controller.test.php:35;174
msgid "Invalid e-mail / password combination.  Please try again"
msgstr "錯誤的電子郵件 / 密碼組合。請重新再試。"

#: /tests/cases/controllers/users_controller.test.php:168
msgid "testuser you have successfully logged in"
msgstr ""

#: /tests/cases/controllers/users_controller.test.php:237
msgid "floriank you have successfully logged out"
msgstr ""

#: /views/details/add.ctp:4
#: /views/details/admin_add.ctp:4
msgid "Add Detail"
msgstr "新增詳細內容"

#: /views/details/add.ctp:17
#: /views/details/admin_add.ctp:17
#: /views/details/admin_edit.ctp:19
#: /views/details/admin_view.ctp:45
#: /views/details/view.ctp:45
msgid "List Details"
msgstr "顯示細節"

#: /views/details/add.ctp:18
#: /views/details/admin_add.ctp:18
#: /views/details/admin_edit.ctp:20
#: /views/details/admin_index.ctp:67
#: /views/details/admin_view.ctp:47
#: /views/details/view.ctp:47
#: /views/users/add.ctp:15
#: /views/users/admin_add.ctp:13
#: /views/users/admin_edit.ctp:15
#: /views/users/admin_view.ctp:25
msgid "List Users"
msgstr "列出使用者"

#: /views/details/add.ctp:19
#: /views/details/admin_add.ctp:19
#: /views/details/admin_edit.ctp:21
#: /views/details/admin_index.ctp:68
#: /views/details/admin_view.ctp:48
#: /views/details/view.ctp:48
#: /views/users/admin_view.ctp:26
#: /views/users/index.ctp:46
msgid "New User"
msgstr "新使用者"

#: /views/details/add.ctp:20
#: /views/details/admin_add.ctp:20
#: /views/details/admin_edit.ctp:22
#: /views/details/admin_index.ctp:69
#: /views/details/admin_view.ctp:49
#: /views/details/view.ctp:49
msgid "List Groups"
msgstr "顯示群組"

#: /views/details/add.ctp:21
#: /views/details/admin_add.ctp:21
#: /views/details/admin_edit.ctp:23
#: /views/details/admin_index.ctp:70
#: /views/details/admin_view.ctp:50;95
#: /views/details/view.ctp:50;95
msgid "New Group"
msgstr "新群組"

#: /views/details/admin_edit.ctp:4
#: /views/details/admin_view.ctp:43
#: /views/details/edit.ctp:5
#: /views/details/view.ctp:43
msgid "Edit Detail"
msgstr "編輯內容"

#: /views/details/admin_edit.ctp:18
#: /views/details/admin_index.ctp:53
#: /views/details/admin_view.ctp:86
#: /views/details/view.ctp:86
#: /views/users/admin_edit.ctp:14
#: /views/users/admin_index.ctp:47
#: /views/users/groups.ctp:38
#: /views/users/index.ctp:33
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: /views/details/admin_edit.ctp:18
#: /views/details/admin_index.ctp:53
#: /views/details/admin_view.ctp:44;86
#: /views/details/view.ctp:44;86
#: /views/users/admin_edit.ctp:14
#: /views/users/admin_index.ctp:47
#: /views/users/admin_view.ctp:24
#: /views/users/index.ctp:33
msgid "Are you sure you want to delete # %s?"
msgstr "確定要刪除 # %s?"

#: /views/details/admin_index.ctp:2
#: /views/users/register.ctp:4
msgid "Details"
msgstr "詳細內容"

#: /views/details/admin_index.ctp:6
#: /views/users/index.ctp:6
msgid "Page %page% of %pages%, showing %current% records out of %count% total, starting on record %start%, ending on %end%"
msgstr "第 %page% 頁，共 %pages% 頁，顯示 %count% 筆記錄中的 %current% 筆，由第 %start% 筆開始至第 %end 筆"

#: /views/details/admin_index.ctp:18
#: /views/details/admin_view.ctp:65
#: /views/details/view.ctp:65
#: /views/users/admin_index.ctp:21
#: /views/users/groups.ctp:15;50
#: /views/users/index.ctp:13
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: /views/details/admin_index.ctp:51
#: /views/details/admin_view.ctp:84
#: /views/details/view.ctp:84
#: /views/users/admin_index.ctp:45
#: /views/users/index.ctp:31
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: /views/details/admin_index.ctp:52
#: /views/details/admin_view.ctp:85
#: /views/details/view.ctp:85
#: /views/users/admin_index.ctp:46
#: /views/users/groups.ctp:33
#: /views/users/index.ctp:32
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: /views/details/admin_index.ctp:60
#: /views/users/index.ctp:40
msgid "previous"
msgstr "上一頁"

#: /views/details/admin_index.ctp:62
#: /views/users/index.ctp:42
msgid "next"
msgstr "下一頁"

#: /views/details/admin_index.ctp:66
#: /views/details/admin_view.ctp:46
#: /views/details/view.ctp:46
msgid "New Detail"
msgstr "新詳細內容"

#: /views/details/admin_view.ctp:2
#: /views/details/view.ctp:2
msgid "Detail"
msgstr "詳細內容"

#: /views/details/admin_view.ctp:4;58
#: /views/details/view.ctp:4;58
msgid "Id"
msgstr "編號"

#: /views/details/admin_view.ctp:9
#: /views/details/view.ctp:9
#: /views/users/admin_view.ctp:2
#: /views/users/view.ctp:2
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: /views/details/admin_view.ctp:14
#: /views/details/view.ctp:14
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: /views/details/admin_view.ctp:19
#: /views/details/view.ctp:19
msgid "Field"
msgstr "欄位"

#: /views/details/admin_view.ctp:24
#: /views/details/view.ctp:24
msgid "Value"
msgstr "內容"

#: /views/details/admin_view.ctp:29;63
#: /views/details/view.ctp:29;63
#: /views/users/admin_view.ctp:9
#: /views/users/view.ctp:9
msgid "Created"
msgstr "建立時間"

#: /views/details/admin_view.ctp:34;64
#: /views/details/view.ctp:34;64
#: /views/users/admin_view.ctp:14
msgid "Modified"
msgstr "更改時間"

#: /views/details/admin_view.ctp:44
#: /views/details/view.ctp:44
msgid "Delete Detail"
msgstr "刪除詳細內容"

#: /views/details/admin_view.ctp:54
#: /views/details/view.ctp:54
msgid "Related Groups"
msgstr "相關的群組"

#: /views/details/admin_view.ctp:59
#: /views/details/view.ctp:59
msgid "User Id"
msgstr "使用者編號"

#: /views/details/admin_view.ctp:60
#: /views/details/view.ctp:60
msgid "Is Public"
msgstr "是否公開"

#: /views/details/admin_view.ctp:61
#: /views/details/view.ctp:61
#: /views/users/groups.ctp:13;47
#: /views/users/search.ctp:9
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: /views/details/admin_view.ctp:62
#: /views/details/view.ctp:62
#: /views/users/groups.ctp:48
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /views/details/index.ctp:17
#: /views/users/change_password.ctp:16
#: /views/users/login.ctp:13
#: /views/users/register.ctp:33;89
#: /views/users/request_password_change.ctp:12
#: /views/users/reset_password.ctp:14
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: /views/elements/login.ctp:11
#: /views/users/admin_index.ctp:10
#: /views/users/login.ctp:8
#: /views/users/register.ctp:71;78
#: /views/users/search.ctp:7
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: /views/elements/login.ctp:13
#: /views/users/login.ctp:10
#: /views/users/register.ctp:19
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: /views/elements/login.ctp:15
#: /views/users/login.ctp:1;3
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: /views/elements/email/text/account_verification.ctp:2
msgid "Hello %s,"
msgstr "%s 您好，"

#: /views/elements/email/text/account_verification.ctp:4
msgid "to validate your account, you must visit the URL below within 24 hours"
msgstr "您必須在 24 小時內開啟下面的網址，來啟動您的帳號。"

#: /views/elements/email/text/password_reset_request.ctp:2
msgid "A request to reset your password was sent. To change your password click the link below."
msgstr "要重設您的密碼，請點選下面的連結。"

#: /views/users/add.ctp:4
#: /views/users/admin_add.ctp:4
msgid "Add User"
msgstr "新增使用者"

#: /views/users/admin_edit.ctp:4
#: /views/users/admin_view.ctp:23
#: /views/users/edit.ctp:3
msgid "Edit User"
msgstr "編輯使用者"

#: /views/users/admin_index.ctp:2
#: /views/users/index.ctp:2
msgid "Users"
msgstr "使用者列表"

#: /views/users/admin_index.ctp:4
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: /views/users/admin_index.ctp:8
#: /views/users/admin_view.ctp:4
#: /views/users/register.ctp:57;63
#: /views/users/search.ctp:5
#: /views/users/view.ctp:4
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: /views/users/admin_index.ctp:11
#: /views/users/search.ctp:10
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: /views/users/admin_view.ctp:24
msgid "Delete User"
msgstr "刪除使用者"

#: /views/users/change_password.ctp:1
msgid "Change your password"
msgstr "更改密碼"

#: /views/users/change_password.ctp:3
msgid "Please enter your old password because of security reasons and then your new password twice."
msgstr "為了安全考量，請輸入您的舊密碼，並輸入新密碼兩次。"

#: /views/users/change_password.ctp:8
msgid "Old Password"
msgstr "舊密碼"

#: /views/users/change_password.ctp:11
#: /views/users/reset_password.ctp:9
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: /views/users/change_password.ctp:14
#: /views/users/reset_password.ctp:12
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: /views/users/dashboard.ctp:2
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎光臨"

#: /views/users/dashboard.ctp:3
msgid "Recent broadcasts"
msgstr "最新通知"

#: /views/users/groups.ctp:2
msgid "My Groups"
msgstr "我的群組"

#: /views/users/groups.ctp:5
msgid "Create a new group"
msgstr "建立一個新群組"

#: /views/users/groups.ctp:6
msgid "Invite a user"
msgstr "邀請一個使用者"

#: /views/users/groups.ctp:7
msgid "Requests to join"
msgstr "邀請列表"

#: /views/users/groups.ctp:10
msgid "My own groups"
msgstr "我自己的群組"

#: /views/users/groups.ctp:14;49
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: /views/users/groups.ctp:34
msgid "Invite user"
msgstr "邀請使用者"

#: /views/users/groups.ctp:35
msgid "Manage Broadcast Scope"
msgstr "管理通知的範圍"

#: /views/users/groups.ctp:36
msgid "Access"
msgstr "存取"

#: /views/users/groups.ctp:37
msgid "Addons"
msgstr "附加"

#: /views/users/groups.ctp:44
msgid "Groups im a member in"
msgstr "我加入的群組"

#: /views/users/groups.ctp:68
msgid "Leave group"
msgstr "離開群組"

#: /views/users/login.ctp:11
msgid "Remember Me"
msgstr "記住我的資訊"

#: /views/users/register.ctp:2
msgid "Account registration"
msgstr "帳戶註冊"

#: /views/users/register.ctp:10
msgid "Please select a username that is not already in use"
msgstr "請選一個沒人用過的使用者名稱"

#: /views/users/register.ctp:11
msgid "Must be at least 3 characters"
msgstr "至少要 3 個字元"

#: /views/users/register.ctp:12
msgid "Username must contain numbers and letters only"
msgstr "使用者名稱只能包含英文和數字"

#: /views/users/register.ctp:13
msgid "Please choose username"
msgstr "請選擇使用者名稱"

#: /views/users/register.ctp:15
msgid "E-mail (used as login)"
msgstr "電子郵件信箱 (登入使用)"

#: /views/users/register.ctp:16
msgid "Must be a valid email address"
msgstr "必須是一個正確的 email"

#: /views/users/register.ctp:17
msgid "An account with that email already exists"
msgstr "該 email 已經註冊帳號了"

#: /views/users/register.ctp:21
msgid "Must be at least 5 characters long"
msgstr "至少要 5 個字元。"

#: /views/users/register.ctp:23
msgid "Password (confirm)"
msgstr "確認密碼"

#: /views/users/register.ctp:25
msgid "Passwords must match"
msgstr "兩個密碼必須一致"

#: /views/users/register.ctp:29;85
msgid "I have read and agreed to "
msgstr "我已經閱讀並且同意"

#: /views/users/register.ctp:29;85
msgid "Terms of Service"
msgstr "使用者條款"

#: /views/users/register.ctp:30;86
msgid "You must verify you have read the Terms of Service"
msgstr "您必須確定您閱讀了使用者條款。"

#: /views/users/register.ctp:46
msgid "Openid Identifier"
msgstr "Openid 名稱"

#: /views/users/request_password_change.ctp:1
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: /views/users/request_password_change.ctp:3
msgid "Please enter the email you used for registration and you'll get an email with further instructions."
msgstr "請輸入您註冊的 email，您將會收到進一步的指示。"

#: /views/users/request_password_change.ctp:11
msgid "Your Email"
msgstr "您的電子郵件信箱"

#: /views/users/reset_password.ctp:1
msgid "Reset your password"
msgstr "重設密碼"

#: /views/users/search.ctp:1
msgid "Search for users"
msgstr "搜尋使用者"

